有冇諗過暗殺689仲有價值過而家班政要

指手劃腳,指指點點
只有死人先控制唔到各個扯線公仔

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

人死左咪有第二個上

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！